未訓嘅咪入嚟傾下計囉（135）

我識

How

成班人推136

拉

一齊

拉拉拉拉拉拉拉

粿b幾時食飯仔

2個鐘前食咗出前一丁

你好靚女

好齊人呀

雙眼皮貼

頂 呢個先岩

我係咪又要抄一次

靚字一覽

對眼真心好靚呀
條眉型都好靚
我果條淺色到喊

阿油同阿塵係咁係136傾計

搞啲咁既野

但係我整完第二個星期後已經甩晒下次要再去補色嘅話要整深色啲

甜蜜嘅二人世界

嚇左一下

冇我份

邊幾個好依味

今日塊面紅晒
明明唔係好曬

浮雲（真更衣室室長）

好嬌小 真係可愛

有冇查返啲嘢保濕下

好曬wo
勁熱

查左蘆薈
陣間想fu埋個美白mask

仲有你同心事巴

可能曬曬下唔覺

我fu 左個Avene cream mask

衰浮琴晚好決絕講話唔再入更衣室

君真d講句 心事巴無份的

搽野啦

不過多眼皮真係會睇落個人冇咁精神

含撚絲去咗136

唔識呢d名

佢去左搵撚含
唔好比佢發現呢度 唔係好危險

你仲有德仔

鐘意乘騎位呢

咁誇張
但係一整完會睇落好似蠟筆小新
嗰陣時俾人笑左幾日

佢有同浮仔入

搽左蘆薈
陣間fu個美白mask

含撚絲 寫左
唔記得佢全名

鎖住佢係更衣室唔比佢好似浮咁走左去

我都冇你咁努力

學識左啦 愛你魚魚

你地快啲收埋條撚

可愛

做完今日嘅目標

唔想變黑/甩皮

早晨啊

佢一黎到，比post自己條撚佢睇

小妹無鳩的

咩目標

大家鐘意咁玩法既咩

玩到咁激

喜歡騎乘位的小妹

晚安

你好白？

得3cmpo左都搵唔到

清數學by topic

更衣室入面玩得仲激啊（磨牙）

0.01mm

靚女絲打好西利

cls

你呃人

你見過我架
白係白,不過暗瘡多
紅點好明顯

咁快就清 呢獲野仲唔坐星星望星？

你好蠢

我覺得條眉應該要整粗d好似太幼

選撚大會

你唔好玩壞德仔

沖完涼
做埋1part綜合就訓

坐井觀星

你睇下醫生好..個0.01mm會唔會係死皮黎

玩到用鎖
真係大開眼界

唔通跟得樓豬多...

德仔就唔會玩壞既
小德仔就難講d啦

有排都未清完
估計仲有20日先清完
我每日做1-2個topic 咋

屌

出面咁熱
搽啲蘆薈膏啦

咁耐
曬黑啲啲唔怕啦

但係又射到喎我係唔係有絕症

樓豬維尼熊仔三人組

浮雲呢

永遠都係細細粒嘅女仔最可愛㗎啦

架dee 好貪靚

影緊自己條撚

精神科幫到你

貢獻俾含撚妹

又話bot 黎
仲未出現叫我靚絲

雲雲自己含自己

好想跟bitch扮靚
你應該好識打扮
Btw 呢隻好用既

好難講既，身高唔可以代表性格既表現
矮就可愛呢個講法太籠統

原來全部都係幻覺
我仲以為我係巴

你去街市買條潤腸 切十分一出黎
大概係咁上下

我應該追唔上佢地兩個

cap左圖

應該都無

敏感肌用幾好
不過幾貴

5個人一齊輪姦

靚女絲打

可能俾狗捉左

差唔多架啦

唔會呀 應該岩岩好

糕妹

我同你無怨無仇俾下面好

帝b

我要交人架

巴打真係153？

叫就咁叫
事實

可以入健力士世界大全

出現了

差好遠

死皮囉

搽了

肥絲大隻

其實係直徑0.01mm

因為唔靚,唔想咁柒

我42-43 kg
不過矮

靚女絲打好吸引

我估我之後一唔認
你就會po

岩...外表可愛冇用 要骨子裡都散發可愛氣息先得

大大份嘅女仔
始終冇咁易表現到可愛呢個感覺俾人

off 機做下 Google Classroom 先
noti震機先返黎

邊忽

mon實大家

好狠毒

42-43好似好瘦

總有既 難d囉 第一個印象同感覺就未必會有
但係相處落可能會搵到佢可愛既一面

震你

仲衰過牙籤 點算

幾矮先

我得157/158 高

支持男仔都要打扮下

我都好敏感
而且夜訓d瘡好耐都唔散

157/158

做咩要成日提住

你係咪岩岩係更衣室出反來？

租俾人當condom用賺錢

好似矮得濟喎

都好瘦
起碼45-48啦

想大家帶佢去更衣室破青

繼續震

浮雲去左執番梘

我唔join更衣室了

惡毒得你
架dee dee好乸賤

做多D運動

唔好咁啦
我都想高d

點解

唔知CNP呢個牌子啲暗瘡野岩唔岩你用

打錯左 係瘦！

蘿莉

係太瘦姐

我一生嘅目標就係唔超過45kg

佢唔算矮啦

好似楚楚咁

但你見到個肥絲大隻嘅女仔
佢骨子裏散發可愛
你都會覺得件事好嘔心啦

有左點算

我無打扮
係有fu下野
不過皮膚都係唔好,衰夜訓

你係咪講錯野想補飛
不過我最近應該重左

邊到仲有得高

係打完出黎發覺唔對路，打錯左

我寧願對住個可愛嘅基佬

=[

原來德兄追求內涵既

Umm

另計

唔係for女性架咩

不... 是表裡如一夠直就好

震震震震

邊有分
佢有暗瘡系列
你睇下啦

我睇落去應該冇實際咁輕

波台ching黎講算善良

我都係敏感肌
麻煩到仆街
你係敏感偏乾定係咩啊

歐美風好性感架波 我都覺得好正

有左應該會重10kg

Agger,,,,做fd都係
最憎跣人完你仲問你做乜唔開心
反胃

偏乾乾到仆街

咁45啦
42-43真係瘦

個眉型幾好睇呀 唔使轉都得啊

佢地outdated

147就蘿莉
157 OK啦

不過我應該唔係好吸收
日日訓係到
一年個體重冇乜改變

係喎咁又環保啲

147仲矮過我

我好油

表示想有165

好頹

想下算啦

靠你地啦
人黎呀 有人想去更衣室俾人

有160我就心滿意足了

毒毒

165長腿得黎就唔會太高
而家D女仔越黎越高

唉

我係乾到一敏感起就會甩皮 痕到我仆街

假

死仔 咁樣咒佢
到時0巴無得屌
就會走上黎叫春架啦

我兩個best fd 170

介紹

真

啱啦
兩個都A0

我一大笑 笑得好勁就會

我無既野,佢都唔可以有

大家把口都好賤

好正

真心話呀依啲

但我覺得我一個fd好可愛
岩嗎

正

真係生活0樂趣

打扮下啦 支持你脫毒
成功出pool 向青頭說再見

同我一樣可愛
唔係 我係走性感路線嘅

點解要特別推薦
有咩詭計

性感路線都可以可愛！

因為我好想佢地出pool

最憎啲咁鬼假既人

大家有自己風格唔得咩

事實我似小學生

我講緊我

same

出撚到咩
我太內向,唔識同人講野

我覺得冇問題啊大家唔同風格 但係就唔好叫我着d3因為我覺得我自己唔襯佢嗰啲style 好格格不入

驚佢地見到我調頭走

岩啊

Super 打和
兩個都一齊青啦

🤦🏻‍♂️ 好 L 掛住ex

呀～～～～～～～～～～～！

前後矛盾既

唔會啦

佢178叫160ge我著佢d tee

唔好再諗啦 呢到有好多單身靚仔靚女

追ost見無你特登加返～

個問題係佢要我着佢啲3
為咗唔同佢嘈 每次我都着
但係其實真係唔係太舒服

死黑警～～

終於打爆最新overcooked dlc

又唔做野~~~~~

向前望

係咩咩特別癖好黎

真係present tense
你呢一刻最多係"真ed" (past tense)
你都想你感情"如魚得水"架

到你有女
又冇得試嗰陣時
就唔會咁講㗎啦
可能你未俾人開發呢

著完件衫到你對腳咩位?

佢係想插旗仔姐

我見老濛都有入黎傾計

感謝主

會打柒我

好中呀 屌你

琴日佢生日，我仲送左份禮物仔比佢，一句都冇應過我🤦🏻‍♂️

又唔讀書

雲其實都係水氣黎架

棄左

又唔讀書!!!!!

自己人都要自相殘殺

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

屌佢老濛

呀～～～～～～～！

又唔讀書！！！

好撚多台主 cls都有入黎

乾都好過混合

佢一時時架咋

真 媽咪多fans到

見到呢d人會好驚

on9

我都覺

成日都唔見你老母既

點解可以～～～

雲哥

係 有啲唔敢搭嗲

連登D po每日都會有人話掛住個ex
你送完禮佢都唔應機~ 你唔係應該嬲咩？(多謝禮物係基本禮貌!)

辣姐

氣場震懾打左幾個冷震

唔道歉~~~~~~~~~~

真係一睇就知

靚女就開心些牙下嘛

佢地好mk

係幾正既

大家唔同style又好難講嘅

好勁

偷偷地

但啲頭髮好乾燥

亂咁打～～～～～

why

我唔知講咩好🤦🏻‍♂️ 做醫院，係咪e 世都唔會再識到另一半😷

咁嚴重
真心 咁要趁後生搞搞佢喎

雖然大家都係歐美style 但係佢鍾意着嗰啲band tee同埋dreadlock 同我平時着開嗰啲完全唔同

Why

試過一次

你把口好衰囉

女多

嗰陣我漂左 跟住我依家剪晒佢地 變咗短左好多

得一個咋

你唔好聽佢9up啦
依家開始執執佢咪得囉

我有時會咁

估唔到咁多人都係咁

點解會驚

到你有165既時候
就會發現根本唔可以着高踭鞋
因為着咗就會睇落高過啲男仔

邊個, 介紹

好核突 真心

想知

@魚b

我7日1次郎

有再高d既男朋友咪得

我著得好靚架

年少輕狂

當你見到一啲已經長久居住喺度嘅知名人士，你會有壓力

所以冇女

佢針左你成晚
你點睇

好勁, 幾時約大家出黎食飯見下

因為有氣場，驚講錯野

雖然high heels 係靚但我好討厭

咁你點著都靚啦
靚女絲打

我禮金準備好

唔怕喎 佢地on9架

你唔係話都約到女仔出街嘅咩

正宗就係呢啲

餃餃～

點會呀
你對踭十幾cm?

怕什麼

屙屎？

冇錯係呀你睇謝霆鋒著乜都咁靚

流口水本書濕左一忽

你有魚魚
點會係毒

係

痴線, 我食餐飯咋, 擺酒千其唔好請我

所以佢未必明你
都好正常既

可能有人童言無忌

WoW

點解你會知

我幾時有講過

以前識落 佢地on9黎

[/member]

Mon住左你啦一早
公主貼身保鏢

記住半個鐘都唔好講嘢

佢帶風向

G chi

翻黎啦餅

妮妮～～～

兒野衣野二耶

唔準
俾啲骨氣得唔得

歡迎你返嚟呀

想挑戰我同德

大家最長試過幾耐唔講嘢？

我停唔到架喎

好撚鳩
多謝都無句

我唔識講野

你係停唔到講嘢定係停唔到唔講嘢？

無人同我講野可以一日完全唔講
有無人想挑戰我沉默遊戲？

我淨係識講「早晨」「你今日好靚喎」咁就完咗㗎喇

上連登呢度傾計算唔算講野先？

我會係咁講野

challenge accepted
我真係可以

倒不如咩都唔講

停唔到講野

咁我總會搵到嘢回應你嘅

Diu我係屋企幾日唔講野 問都唔答
不孝子

？？？？

唉著件衫佢都唔鐘意

視乎你會唔會打完字讀返出黎

仲以為係樣

仆街仔 你去打靶啦

認認真真識個女仔啦

但我通常講啲好on9既野...

說說你好叻

淨係諗到speed dating

你唔洗講出黎架

我搵啲更on9嘅嘢回應你等你冇send錯

冇聲出

淨係柏拉圖
可能個女仔都嫌悶呢

成班毒撚

盡責死而後已

Ok

果然佢真係唔係扮㗎

唔好咁直接啦
雖然都係真

你係偽毒

咩野啊

又歧視毒撚

肚餓了 決定深夜放毒

我自私見

出黎食飯但半個鐘唔講野
咁個waiter行埋來問︰先生小姐，想食D乜？
咁你地答定唔答呀？

我有腦架！

啱啱食完雪條

我唔識

我知呀

用手指指著餐牌

我係無波樣衰

知

又呃我

前日同班fd話去海邊燒烤 買撚完料又話轉場去燒烤王
玩尻我蝕死

咁笑咩

我無呃你

塵仔識d野

跟住件褸勁長

無得食

你有波

假到

我無

我係公主 又靚又叻

唔通吹奏

你個人真係好冇自信
搞下啲打扮又好 乜都好啦
長期咁悲觀都唔係辦法

收手啦 唔好再呃妹妹仔

好彩男朋友都算正常高度
但唔係香港啲男仔真係唔高呀

咁你收下把口啦

駁唔到......

咩呃

咁多位晚上好～

點解呀 著上腳好好睇喎

你好

我今日先見到兩個

唔想屋企人擔心.... 又穩唔到人可以講
冇助到即刻開左個ac 🤦🏻‍♂️

着高小小嘅高踭鞋
同啲男仔差得果幾cm
望落去就會差唔多高架啦

我見好多高人喎 香港

整多舊鰻魚你嘆下

0巴好高eq

好多都好高

我

Sor 唔通我記錯
今日唔係有巴話自己約到女仔出街吹水嘅咩

雲加sir咁撚串既

你純粹中二病 去搵帝帝醫

餅餅

你係小朋友？

依家啲女咁高..著埋過我兩個頭
自卑

控制慾真係好強
咁點搞

帝帝

去試下玩囉
應該都有收穫嘅

一開聲人哋就走

岩啦 搵我地講
唔好理佢啦 咁鬼衰

男仔唔係好鍾意呢啲下身失蹤着法嘅咩

屌呀 又比我搵到示意圖喎 我今日見到嗰隻白色嘅

又真係少眾啲嘅

依隻唔靚 依排有隻日本出既手作袋可愛好多

香港真係少見啲

sorly 用錯字
唔好再氹妹妹仔

好多都唔高架
之前睇研究 香港男仔平均高度得172

認認真真邊會識到

我覺得我恐龍bb可愛啲

推慢少少得唔得
我都擇左大家名
希望無漏

係兔仔呀 介紹返呀 係一隻兔仔呀少少

媽咪

172好高

魔女裙同兔仔袋
好似漫畫走出嚟嘅人咁

兔仔

尋日先係度翻睇監獄兔 真係好正

係
9碎

我對啡唇冇概念
你地討論個啲咩眉呀 眼呀 衫褲鞋襪呀 袋呀 我全部都加入唔到

我計過 一個頭值25cm
我同172爭0.72個頭

所以我無得著呀
明明着上腳會修長好多 但係唔着得

我唔知道佢邊度嚟嘅idea 或者參考邊度喎

我都係

真係得你先會計

唔好著太高囉
著太高都好難行

點會！！！！

你幾高

毛毛最q

男女之間果然係鬥智鬥力嘅一場戰爭

唔係咩

一定唔係我啦

好想抱喺你黎屌

唔知點解
今日個串王人格返返黎

紅獄兔最正

咁冇信心既
唔係個個都咁膚淺嘅

相處時間愈耐 愈需要用腦

我都好想打女人

點解要咁辛苦
玩計中計中計中計中計

塵塵你最識野！

我日日劈友 我有劈友問題

下？

小妹係女人,你可以打我
唔好打其他女

好多人都會計啦 唔信你問下

啲男人一見到條腿就
所以boyfriend style 先咁受歡迎

屌你食屎

劈友方你好

照打

下身失蹤正
但係oversize

真本性

雲嫂晚上好

係旺角我最撚惡 屌你咪撚學

幫你減肥，消耗卡路里

屌你條女,我去濛狗個post po呢度條link比你條女睇

雲加好波

好mk

咁講其他啦

對唔住大老

唔洗啦

我唔識欣賞

任何oversize既衣著,男人都係睇唔明
著男人既恤衫下身失蹤另計

你有認真過咩
使唔使姐姐過嚟兩招

都真

又比人嫌棄

我最唔mk

好靚

求教學

我都好想有個長腿女朋友

魔女裙加兔仔
我淨係諗到傳說嘅一隻英

小學雞字

冇對象,認唔認真都無分別

但可愛

高啲好睇啲呀嘛
不過真係好難著

比人當狗咁，好難受

衰鬼

sor 架dee

女仔165+先算高既
其實你160(?)著有咩所謂

可摸耳分享下你地邂逅既過程

我都唔知點解

高妹正

我無啊拿！

Diu nei
呢2隻未4好青春

可以

又唔係專登要玩計中計嘅
不過有時都要了解對方諗咩
但係人哋又未必鍾意咁直接

到你拍拖就會明㗎啦

我。。

唉 佢又唔知去左邊

跟你合照 挺胸收腹總是攀不到..

慘

你同雲哥定醋醋邂逅

男朋友條恤衫
可惜我男朋友都幾瘦下
着唔到人哋嘅效果

我個人唔覺得太高好睇
小腿會顯得唔靚,因為要用力

我都唔識點樣關心佢去左邊
唔通又咁講：又唔知去左邊會令人擔心架

出一出去啲感冒好返曬

講不出聲 講不出聲

我係青春代言人！

比你食一粒糖啦

又串
我拍過囉,只係好多年無拍姐

有你名！

唔好喊

雲哥咁型咁mk
唔知醋醋係點既女仔

以為咁講就今晚唔洗食藥

最愛pepe

今日又無買！！！激死我

白恤衫,透透地

咁比你留返聽日

頂 比你睇到添

我有個係日本買既pepe袋

聽日唔返學了

睇你對象係邊個
有無例子

形容下你女朋友黎聽下

同學同事朋友都無

你直接成咁
好難唔嫌棄喎ching

無
所以算

聽日比你食兩粒
但要食左藥先

如果你識我真人，你一定肯比我抱起黎屌！

yeah!!
但係我好返曬唔洗食藥

諗起都覺得辛苦
兩個都辛苦

唔食都得既....聽日仲病緊既話 你就知味道

型 靚 q